［殺到嚟］廣州城管 俾外母感染確診 之前曾去巡花市

要留意
同哩條友近距離接觸既都唔係即時隔離

廣州應該好快淪陷
再唔封關就湧哂嚟香港

廣州又封得城

有線快D搵返呢幾條友訪問啦

呢幾日勁多廣州人衝嚟香港

超級傳播者？

年年有今日

應該死晒喇，即時火化

生前最後曝光

佢地陰性